2019 7月尾西藏遊夾車

最近太多野發生想離開香港抖下
暫時自己一個7月尾想去西藏
有無巴絲都係個段時間會去一齊share夾車
大概會想去影風景睇星
時間就可以就你地

有興趣

推

我無野講

男定女

棍

I’ve been to Tibet before. It’s famous for its breathtaking scenery at high altitude. It is a good bet that the Yuan will continue falling so you might as well go to Tibet for the summer holiday. If you might have altitude sickness such as dizziness, headaches and trouble sleeping I suggest bring some medicine along. It’s a glamorous holiday destination. In fact my friend who’s just been to the Mount Everest base camp ⛺️ sent me his photos taken here by which I was awestruck. A tour of Mount Everest would be a once in a lifetime experience. I would say it’s also the best place for stargazing because it’s much closer to the heavens than any other places on earth 🌎 It has some of the highest lakes in the world which are rich with fish 🐡🐠🐟and other marine life🐬🐳🐋🦈🦑🦐🦀🦞and the surrounding countrysides are inhabited by flocks of yellow ducks 🦆as well as wild horses 🐎 and donkeys. The lakes there such as Lake Paiku which is four thousand five hundred and ninety two metres above sea level reflects the beauty of the stars ⭐️ giving a double view of the sky at night. You can set up camp there to get the best view of the stars and galaxies 🌌 Again, going to Tibet for vacation this year is a fair bet as the Yuan has fallen a little bit over the past month.

多謝爸打分享經驗
我都希望上到珠峰會睇到星

Go for it ! Mount Everest is sharply defined against the starry nights by which you’ll be awestruck

記得咪撚坐火車上去
利申坐過廣州>拉薩硬座，唔撚係正常人坐

暫時一男一女
想搵多4-5個人夾車
預計8月3/4號係拉薩集合
會去 10日左右既行程
我自己私心 想去羊湖 珠峰大本營 聖象天門 呢三個地方露營睇星
其他就可以去熱門地方 或者一齊傾下
問左司機大哥
包車大概1500人仔/per day
住宿費大概每晚300人仔 一間雙人房
有興趣可以pm我

thx bro
希望會影到D靚相返黎post比巴打睇

我地應該會火車硬臥去啊
點都要睇下沿途既風景既

暫時旅行社報比我既行程
6人成團 8月4/5 拉薩集合
有興趣可以tg我!

push!

up

你報邊間旅行社啊？

我係直接搵司機廢事比人食水
如果夾唔到人就去到青旅夾

Day1 拉萨-刚巴拉山口-观景台--羊湖营地露营（宿帐篷）
Day2 羊湖-浪卡子县-卡若拉冰川-江孜县-康马县-40冰川-达日村民宿
Day3 达日村民宿--康马县-帕里草原（帕里镇）-东嘎寺--亚东县
Day4 亚东县--江孜--日喀则
Day5 日喀则-拉孜县
Day6 拉孜-定日协格尔镇-珠峰大本营（住绒布寺）
Day7 绒布寺-定日-日喀则
Day8 日喀则-雅鲁藏布江河谷-尼木县-羊八井镇-当雄县
Day9 当雄县-藏北草原-纳木错（扎西半岛）
Day10 纳木错-圣象天门观景区
Day11 圣象天门-拉薩

仲差兩個！！
8月5 拉薩出發
有興趣可以tg我
[/quote]

721721721721

1500貴左少少 我果次4個人去10日1100$日

超靚 岩岩去完 有流星

ching呢排去？
我睇天氣預告好似日日都落雨咁
有無影到相！！

我唔知係咪旅季會貴啲
我問過好多司機都咁上下價錢
巴打係去到先搵定上網搵？
會唔會有司機介紹比我啊